Аннотации взаимоисключающие:

- поле помечено @CustomGenerator - используется только кастомный класс генератора. Если поля генерируемого класса
  содержат какие-либо правила генерации - они игнорируются.
- поле помечено @NestedDtoRules - объект генерируетя точно так-же, если бы запустили генерацию толко этого класса (
  применяются все правила которыми помечены поля)